美國簽證問題

想問巴打絲打有無經驗

上次佢咩都冇睇

如果係普通travel visa, B1/B2，in一兩分鐘吹下水講下去邊做咩就搞掂。
我果陣申請B1公司trip, 比左conference ticket佢睇就完左

對答一定要夠自然 有咁簡單得咁簡單